屌你老母 元朗班老黑就真係Be water

講左成個月Be water都做唔撚到
次次都佔路等比人暴力清場捱打
元朗班老黑就正確示範左咩叫be water, hit n run喇
快閃聚集打人 打完人有警佬就散band
隨時仲可以去埋隔離區繼續打
將李小龍所講嘅精緒完全咁展現晒出黎

元朗呢個仇一定要報
但今次班老黑嘅行動都好值得勇武學習

報完仇矛頭就繼續指返政府同警察
大家Be water , hit and run
做到不被捕就贏一半

Be咩water
擺到明同黑警be friend咋掛

死黑警對白衫暴徒視而不見 掉頭走！

黑警 一個白衫都無捉

佢地祖憤有冇得be water?

佢地同d 黑警夾撚定
be 乜撚野water

緊係打完電話通水叫佢地走架啦
你估佢地係神算呀
啲狗一黎即刻走曬
屌你老母

屌你老母啦仲吹奏班仆街 be 乜撚water呀 佢地係警黑合作呀屌你老母閪 用下個閪腦啦仆街

希望唔會有人學班老黑
組團be water打啲行咇嘅軍裝

可以be destroyed

計好時間同黑警交更

夾埋丫麻
BE佢老母 亂鳩打人

唔好一味鬧先
我唔係吹奏佢地
我都係想講如果勇武集齊武器再Hit and Run嘅話就冇得輸
今次佢地警黑合作係唔拉人唔處理
如果勇武Hit完run得夠快其實效果相同

人地係夾埋 無得比
金鐘俾警圍攻
沙田又係

be乜鳩water
擺明兩邊互讓合作達至雙羸啦
咁樣合作，乜鳩都water啦

比警圍攻咪就係因為hit完唔run先比時間人地圍